我係大中華膠

唔撚係呢回事
我好同認香港事要搞掂先
但點解係多幾個槍口對住中共 你唔幫佢上子彈？
香港唔好打單機啦 中共嗰邊有傷口 就要撒多啲鹽

武漢搵習大大幫手又點
反轉豬肚就係屎 佢哋知冇用就反嫁啦

問題係大家唔可以瞓身去幫
你唔知嗰邊贏定輸 幫要確保佢哋輸都唔會燒着自己
眾籌嗰啲真係on9
披露啲消息畀外媒 fact check 更多消息
同外媒講擔自己係64 2.0

扮下大中華膠又得
話佢哋搵習大大
啲真。我係中國人 藍絲出黎幫拖未？
梁美芬有冇諗過上去幫佢哋爭取權益
咁樣先可以篤破佢哋既虛偽

呢樣野好敏感
各連登仔出手前
可以多啲上黎討論
可能我都行錯路 歡迎屌鳩我

其實搵習大大呢步=和理非
好撚正常
唔通直接反共起義